嘲諷Google 亞馬遜貝索斯:大型科企該與軍方合作

谷歌(Google)退出美國國防部百億美元項目招標後，亞馬遜(Amazon)的創辦人貝索斯(Jeff Bezos)稱，即使自家員工不甚歡迎，也會繼續與美國防務部門合作，因為美國需要被捍衞。

貝索斯在一個場合上發言，被認為直指谷歌。他指出，如果大型科技公司背棄國防部，美國將陷入困境，因此亞馬遜將繼續支持國防部，強調領導層的工作之一就是做出正確決定，即使這個決定不受員工歡迎。

谷歌早前宣布退出一個價值逾100億美元、名為Joint Enterprise Defense Infrastructure (JEDI)的政府項目。該項目旨在讓美國國防部能夠將海量數據轉移到商業雲服務體系上。項目合同期限長達10年。

谷歌稱，無法確保JEDI項目和公司的AI準則相符，而合同中的部分內容超出谷歌目前所擁有的政府許可範圍。該公司此前曾承諾，不會將AI用於主要目的是用來傷人的項目。

在谷歌退出競標上述項目後，外界認為，亞馬遜將成為該合同最可能的得主。貝索斯一直以來都在努力爭取與美國軍方進行合作。上周，貝索斯旗下Blue Origin獲得美國空軍部門的青睞，從高達23億美元的火箭訂單中成功分到了5億美元，將為美國軍方提供火箭，以減少對俄羅斯技術的依賴。

Google CEO says it’s ‘important for us to explore’ search in China

食屎啦Dragonfly

學AWS果然係正確選擇

連don’t be evil 都可以唔要。google

😉

而家google個條印度佬揸旗都唔識美國核心價值

google一日唔換人都無
apple一樣

FB sucker 都係

該公司此前曾承諾，不會將AI用於主要目的是用來傷人的項目。

屌你老母Google食撚屎啦大話精
賣國求榮屌你老母